文攻武鬥

文攻
1.四點的記者招待會反有利君雅幫我地做攻勢，所以記者招待會反而變成我們文宣武器，因為謝振中問到口啞啞，變相顯得警方隱藏真相凸顯出政府的不是。

2.文宣長輩圖必定繼續！民間記者招待會要有專業觀感，頭盔口罩不能少，最好有一位民主派議員坐鎮，以議員對抗警司。

對準政權
1.和理非長期進駐機場，癱瘓機場。

智取狗隻
2.be Water睇得出狗隻開始崩潰，失控。
每日都要玩。少食多餐。重量不重質。
先引狗，開始周街遊走，玩追逐戰消耗嘅體力。
我哋，人數優，裝備輕，負重輕。相反狗出動full gear 。例如尋日嘅深水埗需要係深水埗遊走。

武鬥休班
3.一次麻包袋成功就夠，心理壓力極大，擔心會否下個就係我。

Pish

推